有無巴打記得以前球彩台，有得打電話上去。。。

得個聽眾講完波經，同其中一個主持(好似係阿星，不過唔sure)講：阿星(?)呀，我上次泵邪骨見到你，你真人瘦過上鏡
然後其他主持笑到爬地，阿星(?)黑曬面
有無人有印象？好想搵番條片

想睇

球彩Wendy最淫

求片